{
    "Trade": "貿易",
    "Earn": "賺",
    "Win": "贏",
    "NFT": "NFT",
    "Overview": "概述",
    "Rankings": "排名",
    "Activities": "活動",
    "Minting": "鑄幣",
    "Connect Wallet": "連接錢包",
    "Collect Digital Art": "收集數字藝術",
    "Discover, Buy and Sell Nfts on Binance Smart Chain": "在幣安智能鏈上發現、買賣 Nfts",
    "Explore": "探索",
    "Create": "創造",
    "Hot collections": "熱門合集",
    "Made by FastSwap": "由 FastSwap 製作",
    "Latest drops": "最新掉落",
    "See more": "看更多",
    "View History": "查看歷史",
    "Buy Now": "立即購買",
    "Make Offer": "出價",
    "in stock": "有存貨",
    "Price": "價格",
    "Buy the finest NFT’s on Binance Smart Chain": "在幣安智能鏈上購買最好的 NFT",
    "Sale Type": "銷售類型",
    "Recently Added": "最近添加的",
    "Top Collections": "熱門收藏",
    "Top Sale": "熱賣",
    "Top Creators": "頂級創作者",
    "Collection": "收藏",
    "Volume": "體積",
    "Floor Price": "底價",
    "Items": "項目",
    "Owners": "擁有者",
    "What is SeaMammon?": "什麼是SeaMammon？",
    "The Seamammon is a collection of 4,000 unique Sea Mammals NFTs and digital collectibles living on the BNB Chain.": "Seamammon 是 BNB 鏈上 4,000 個獨特的 Sea Mammals NFT 和數字收藏品的集合。",
    "Developed by FastSwap.": "由 FastSwap 開發。",
    "With Seamammon NFTs you will have access to our P2E games on Metaverse and unlock other premium features in our ecosystem of products like Cointools, FastSwap and other benefits in the future.": "借助 Seamammon NFT，您將可以訪問我們在 Metaverse 上的 P2E 遊戲，並在未來解鎖我們產品生態系統中的其他高級功能，如 Cointools、FastSwap 和其他好處。",
    "How to get 50% discount on fees?": "如何獲得 50% 的費用折扣？",
    "Easy! Simply list an NFT for sale with FAST or DUKE instead of BNB.": "簡單的！只需使用 FAST 或 DUKE 而不是 BNB 列出要出售的 NFT。",
    "Get 50% discount!": "獲得 50% 的折扣！",
    "How to buy a fixed-price NFT?": "如何購買固定價格的 NFT？",
    "Select the Buy Now button and follow the prompts in your wallet.": "選擇立即購買按鈕並按照錢包中的提示進行操作。",
    "Once the transaction is complete, the item will transfer to your wallet and the seller will receive the funds.": "交易完成後，該物品將轉移到您的錢包，賣家將收到資金。",
    "You will need either FAST, DUKE or BNB.": "您將需要 FAST、DUKE 或 BNB。",
    "To see the NFT in your wallet, return to your profile, and select Collected.": "要查看您錢包中的 NFT，請返回您的個人資料，然後選擇已收集。",
    "Keep in mind, there might be a slight delay before it's visible due to transaction processing time.": "請記住，由於交易處理時間的原因，它在可見之前可能會稍有延遲。",
    "How to make an offer on an NFT?": "如何在 NFT 上出價？",
    "You can begin the process to make an offer on an NFT from a few different areas on the site.": "您可以開始從網站上的幾個不同區域對 NFT 提出報價的過程。",
    "While looking at a single collection": "在查看單個集合時",
    "While exploring all NFTs": "在探索所有 NFT 時",
    "While looking at the NFT directly": "在直接看 NFT 的同時",
    "Start the process by clicking Make Offer.": "通過單擊提出要約開始該過程。",
    "Once you have clicked on Make Offer, a modal will appear.": "單擊“提出要約”後，將出現一個模式。",
    "Input the amount of BNB you wish to make the offer for.": "輸入您要出價的 BNB 數量。",
    "For listings with FAST or DUKE pricing, you will have to input FAST or DUKE amount.": "對於具有 FAST 或 DUKE 定價的列表，您必須輸入 FAST 或 DUKE 金額。",
    "When you have input the amount of BNB you would like to offer, click Make Offer and a confirmation will appear.": "當您輸入您想要提供的 BNB 數量後，點擊 Make Offer 並出現確認信息。",
    "You will now need to confirm this action with your wallet.": "您現在需要用您的錢包確認此操作。",
    "What is collection offer?": "什麼是收藏優惠？",
    "A Collection offer allows you to place the same BNB offer on every item within a collection with just a click.": "Collection offer 讓您只需點擊一下就可以將相同的 BNB 優惠放置在集合中的每個項目上。",
    "This means that anyone holding an item of the collection is able to accept your offer.": "這意味著任何持有該收藏品的人都可以接受您的報價。",
    "If a seller accepts your collection offer, it will automatically be withdrawn from all other items in the collection.": "如果賣家接受您的收藏要約，它將自動從收藏中的所有其他商品中撤消。",
    "You can think of this similar to a limit order when trading cryptocurrency on an exchange.": "在交易所交易加密貨幣時，您可以將其視為類似於限價單。",
    "How to make a collection offer?": "如何提出收藏要約？",
    "Go to the collection page of your choosing.": "轉到您選擇的收藏頁面。",
    "At the top of the collection page, you'll see a button labeled Make Collection Offer.": "在收藏頁面的頂部，您會看到一個標有“提供收藏”的按鈕。",
    "A modal will appear.": "將出現一個模態。",
    "You can now input the amount of FAST/DUKE/BNB you would like to offer across the entire collection.": "您現在可以輸入您想在整個系列中提供的 FAST/DUKE/BNB 數量。",
    "Once you have confirmed the parameters of your collection offer, you can click on the Make Offer button.": "確認收藏報價的參數後，您可以單擊“報價”按鈕。",
    "You will now be prompted to sign a message from your wallet.": "現在將提示您從您的錢包中籤署一條消息。",
    "Once you have done this, your offer will be live on the site.": "完成此操作後，您的報價將在網站上生效。",
    "Listing an NFT for a fixed price": "以固定價格列出 NFT",
    "Navigate to the NFT you want to sell and click on Sell in the top-right corner.": "導航到您要出售的 NFT，然後單擊右上角的出售。",
    "If you don't see the Sell button, make sure you're connected to the correct wallet.": "如果您沒有看到“出售”按鈕，請確保您已連接到正確的錢包。",
    "Next, you'll see a modal appear.": "接下來，您將看到一個模式出現。",
    "Enter the price you want to list your NFT at, and click List Item.": "輸入您想要列出 NFT 的價格，然後單擊列出項目。",
    "If this is your first time selling an item from this collection, the site will ask for you to approve the collection for trading.": "如果這是您第一次出售該收藏品中的物品，該網站將要求您批准該收藏品進行交易。",
    "Click Approve.": "單擊批准。",
    "You only need to do this once per collection.": "每個集合只需要執行一次。",
    "Once you've approved a collection, you don't need to do it again, unless you revoke the approval later on.": "批准集合後，您無需再次執行此操作，除非您稍後撤銷批准。",
    "Lastly, you'll need to confirm the listing with a transaction from your wallet.": "最後，您需要通過錢包中的交易確認列表。",
    "Accepting an offer on your NFT": "接受你的 NFT 報價",
    "To accept an offer on your item, you will need to go to the individual page for that NFT.": "要接受您的商品的報價，您需要轉到該 NFT 的單獨頁面。",
    "Once you're on that page, you will be able to see the list of offers which have been made.": "進入該頁面後，您將能夠看到已提供的報價列表。",
    "Click Accept on the offer which you wish to accept.": "在您希望接受的報價上單擊接受。",
    "This will begin the process.": "這將開始該過程。",
    "A modal will appear with the details of the offer.": "將出現一個模式，其中包含報價的詳細信息。",
    "Click Accept Offer again to confirm that this is the offer which you want to accept.": "再次單擊接受報價以確認這是您要接受的報價。",
    "You will now need to confirm this in your wallet to proceed.": "您現在需要在錢包中確認這一點才能繼續。",
    "Once the transaction has been completed, you will see a success message appear, showing that your sale has been successful.": "交易完成後，您將看到一條成功消息，表明您的銷售已成功。",
    "Type": "類型",
    "Minted": "鑄造的",
    "Listed": "上市",
    "Bid": "出價",
    "Sale": "銷售",
    "Transfer": "轉移",
    "Event": "事件",
    "Quantity": "數量",
    "From": "從",
    "Time": "時間",
    "Owner": "所有者",
    "Action": "行動",
    "One SEAMAMMON costs": "一個 SEAMAMMON 費用",
    "Excluding gas fee": "不包括gas費",
    "Click to mint your NFTs": "點擊鑄造你的 NFT",
    "Mint": "薄荷",
    "The seamammon is collection of 4,000 unique Sea mammals NFTs and digital collectibles living on the BNB Chain.": "seamammon 是生活在 BNB 鏈上的 4,000 種獨特的海洋哺乳動物 NFT 和數字收藏品的集合。",
    "Developed by Fastswap.": "由 Fastswap 開發。",
    "With Seamammon NFT you will have access to our P2E games on Metaverse and unlock other premium features in our ecosystem of products like %Cointools.io%, %Fastswap.finanace% and other benefits in the future.": "使用 Seamammon NFT，您將可以在 Metaverse 上訪問我們的 P2E 遊戲，並解鎖我們產品生態系統中的其他高級功能，例如 %Cointools.io%、%Fastswap.finanace% 以及未來的其他好處。",
    "Connect to a wallet": "連接到錢包",
    "Learn how to connect": "了解如何連接",
    "Please connect your wallet and try again": "請連接您的錢包，然後重試",
    "Place an offer": "提出報價",
    "Confirm": "確認",
    "Description": "描述",
    "About creator": "關於創作者",
    "Details": "細節",
    "Items activity": "物品活動",
    "Price History": "價格歷史",
    "No price history yet": "還沒有價格歷史",
    "Contract Address": "合約地址",
    "Token ID": "令牌 ID",
    "Token Standard": "代幣標準",
    "Blockchain": "區塊鏈",
    "minutes ago": "分鐘",
    "Other items in this collection": "此系列中的其他項目",
    "Price must be greater": "價格必須更高",
    "Fixed": "固定的",
    "Auction": "拍賣",
    "DUKE": "公爵",
    "FAST": "快速地",
    "BNB": "BNB",
    "Lowest Price": "最低價格",
    "Highest Price": "最高價",
    "Most Viewed": "最受關注",
    "Most Favorited": "最喜歡的",
    "Oldest": "最老的",
    "Place Bid": "投標",
    "search": "搜索",
    "Volume(USD)": "交易量（美元）",
    "Creator": "創作者",
    "days": "天",
    "hours": "小時",
    "minutes": "分鐘",
    "seconds": "秒",
    "ago": "前",
    "With Seamammon NFT you will have access to our P2E games on Metaverse and unlock other premium features in our ecosystem of products like": "使用 Seamammon NFT，您將可以訪問我們在 Metaverse 上的 P2E 遊戲並解鎖我們產品生態系統中的其他高級功能，例如",
    "and other benefits in the future": "以及未來的其他好處",
    "Keep in mind, there might be a slight delay before it`s visible due to transaction processing time": "請記住，由於交易處理時間的原因，在它可見之前可能會有輕微的延遲",
    "At the top of the collection page, you`ll see a button labeled Make Collection Offer.": "在收藏頁面的頂部，您會看到一個標有“提供收藏”的按鈕。",
    "If you don`t see the Sell button, make sure you`re connected to the correct wallet.": "如果您沒有看到“出售”按鈕，請確保您已連接到正確的錢包。",
    "Next, you`ll see a modal appear.": "接下來，您將看到一個模式出現。",
    "Once you`ve approved a collection, you don`t need to do it again, unless you revoke the approval later on.": "一旦你批准了一個集合，你就不需要再做一次，除非你稍後撤銷批准。",
    "Lastly, you`ll need to confirm the listing with a transaction from your wallet.": "最後，您需要通過錢包中的交易確認列表。",
    "Once you`re on that page, you will be able to see the list of offers which have been made.": "進入該頁面後，您將能夠看到已提供的報價列表。",
    "What is a collection offer?": "什麼是收藏優惠？",
    "Listing an NFT for a Fixed Price": "以固定價格列出 NFT",
    "views": "意見",
    "favorite": "最喜歡的",
    "copies": "副本",
    "Time Left": "剩下的時間",
    "Buy now": "立即購買",
    "Make an offer": "開個價",
    "My Profile": "我的簡歷",
    "Admin": "行政",
    "Nft Total Sales": "Nft 總銷售額",
    "User List": "用戶列表",
    "Collection List": "收藏清單",
    "Daily": "日常的",
    "Weekly": "每週",
    "Monthly": "月刊",
    "Yearly": "每年",
    "Total": "全部的",
    "Users": "用戶",
    "Collections": "收藏品",
    "Name": "姓名",
    "Wallet": "錢包",
    "Joined At": "加入時間",
    "There is nothing here.": "這裡什麼都沒有。",
    "Create NFT": "創建 NFT",
    "Image, Video, 3D model or Audio": "圖像、視頻、3D 模型或音頻",
    "Item Name": "項目名",
    "Displayed on the item page": "顯示在商品頁面上",
    "Put on marketplace": "投放市場",
    "Your item will be on Sale": "您的商品將出售",
    "Provide a detailed description of the item": "提供物品的詳細描述",
    "Unlock Once Purchased": "購買後解鎖",
    "Content will be unlocked once purchased": "內容將在購買後解鎖",
    "Enter Digital Key, Code, Link etc.": "輸入數字密鑰、代碼、鏈接等。",
    "Select existing Collection or create new one": "選擇現有收藏或創建新收藏",
    "Add Collection": "添加收藏",
    "Collected": "集",
    "Created": "已創建",
    "On Auction": "拍賣中",
    "Sold": "賣",
    "Load More": "裝載更多",
    "Item": "物品",
    "Watching": "觀看",
    "Like": "喜歡",
    "Activity": "活動",
    "Profile": "輪廓",
    "Notification": "通知",
    "Offers": "優惠",
    "Support": "支持",
    "Email Address": "電子郵件地址",
    "Links": "鏈接",
    "Wallet Address": "錢包地址",
    "Select which notifications you would like to receive for": "選擇您希望收到的通知",
    "Item Sold": "已售商品",
    "When someone purchased one of your items": "當有人購買了您的一件商品時",
    "Bid Activity": "投標活動",
    "When someone bids on one of your items": "當有人對您的一件商品出價時",
    "Price Change": "價格變化",
    "When an item you made an offer on changes in price": "當您就價格變化提出要約時",
    "Auction Expiration": "拍賣到期",
    "When a Dutch or English auction you created ends": "當您創建的荷蘭或英國拍賣結束時",
    "Outbid": "出價",
    "When an offer you placed is exceeded by another user": "當您提交的報價被其他用戶超出時",
    "Referral Successful": "推薦成功",
    "When an item you referred is purchased": "當您推薦的商品被購買時",
    "Owned Asset updates": "自有資產更新",
    "When a significant update occurs for one of the items you have purchased on FastSwap": "當您在 FastSwap 上購買的某件商品發生重大更新時",
    "Successful Purchase": "購買成功",
    "When you successfully buy an item": "當您成功購買商品時",
    "Fastswap newsletter": "快速交換通訊",
    "Occasional updates from the FastSwap team": "FastSwap 團隊的不定期更新",
    "Minimum Bid Treshold": "最低投標門檻",
    "Receive notifications only when you receive offers with a value greater than or equal to this amount of Currency.": "僅當您收到價值大於或等於該貨幣數量的報價時才會收到通知。",
    "Set a minimum offer for collections to ignore low offers.": "為集合設置最低報價以忽略低報價。",
    "You will not be notified on offers below your minimum amounts for items is that collection.": "您將不會收到低於您的最低項目金額的報價是該集合。",
    "Minimum Price": "最低價格",
    "If you need help related to your account, we can help you.": "如果您需要與您的帳戶相關的幫助，我們可以為您提供幫助。",
    "General help": "一般幫助",
    "Visit our": "訪問我們的",
    "help center": "幫助中心",
    "to learn how to get started with buying, selling, and creating.": "學習如何開始購買、銷售和創造。",
    "Contact FastSwap Support": "聯繫 FastSwap 支持",
    "Can't find the answers you’re looking for?": "找不到您正在尋找的答案？",
    "You can": "你可以",
    "submit a request": "提交申請",
    "here": "這裡",
    "Help with a compromised account": "幫助處理被盜的帳戶",
    "If you believe your account has been compromised, let us know and we can lock your account. This will disable items in your wallet from being bought, sold, or transferred using FastSwap.": "如果您認為您的帳戶已被盜用，請告知我們，我們可以鎖定您的帳戶。這將禁止使用 FastSwap 購買、出售或轉移您錢包中的物品。",
    "Learn more.": "學到更多。",
    "Settings": "設置",
    "Tell us a little bit about you": "告訴我們一些關於你的事",
    "Your username": "您的用戶名",
    "Your email": "你的郵件",
    "Describe your issue": "描述你的問題",
    "I have unknown transactions in my account": "我的賬戶中有未知交易",
    "I have everything but believe my account is compromised": "我擁有一切，但相信我的帳戶已被盜用",
    "Other": "其他",
    "I understand I must provide a sworn statement certified ": "我了解我必須提供經過認證的宣誓聲明",
    "by a notary public to unlock my account.": "由公證人解鎖我的帳戶。",
    "Lock Account": "鎖定帳戶",
    "If you believe your account has been compromised, let us know": "如果您認為您的帳戶已被盜用，請告知我們",
    "we can lock your account. This will disable items in your wallet": "我們可以鎖定您的帳戶。這將禁用您錢包中的項目",
    "being bought, sold, or transferred using FastSwap.": "使用 FastSwap 購買、出售或轉讓。",
    "Save": "節省",
    "Add": "添加",
    "Floor price": "底價",
    "Vol. traded": "卷。交易",
    "This image will also be used for navigation. 350 x 350 recommended.": "此圖像也將用於導航。 建議使用 350 x 350。",
    "Collection Thumbnail": "集合縮略圖",
    "a collection": "一個集合",
    "Banner image": "橫幅圖片",
    "This image will appear at the top of your collection page.": "此圖像將出現在您的收藏頁面的頂部。",
    "Avoid including too much text in this banner image, as the dimensions change on different devices. 1400 x 400 recommended.": "避免在此橫幅圖像中包含太多文本，因為不同設備上的尺寸會發生變化。 建議使用 1400 x 400。",
    "Markdown syntax is supported.": "支持 Markdown 語法。",
    "Customize your URL on FastSwap. Must only contain lowercase letters,numbers, and hyphens.": "在 FastSwap 上自定義您的 URL。 只能包含小寫字母、數字和連字符。",
    "Collection Address": "收貨地址",
    "Nft Token Uri": "Nft 令牌 Uri",
    "Max Supply": "最大供應",
    "Royalties": "版稅",
    "Collect a fee when a user re-sells an item you originally created.": "當用戶轉售您最初創建的項目時收取費用。",
    "This is deducted from the final sale price and paid monthly to a payout address of your choosing.": "這是從最終售價中扣除的，並按月支付到您選擇的支付地址。",
    "Your payout wallet address": "您的支付錢包地址",
    "Please enter the wallet adress in which you want to receive the royalties payments": "請輸入您想要收取版稅的錢包地址",
    "Collaborators": "合作者",
    "Collaborators can modify collection settings, receive payments for items they created,": "合作者可以修改收款設置，接收他們創建的項目的付款，",
    "change the collection's royalty payout address, and create new items.": "更改收藏的版稅支付地址，並創建新項目。",
    "Add Collaborator": "添加協作者"
}